而家啲都。。。

Fishing:
岩岩我去爭鮮買野食 本身諗住買個小卷就算 因為趕時間 跟住就排隊 點知有個老廢50歲到既呀婆快我一步先
我咪諗 算囉 。個收銀員都好快計好 講105$唔該 突然個老廢問禁一樣可樂幾錢 但個收銀講唔正廣東話 我聽到佢4蚊 之後佢用普通話講左十蚊 個老廢就話 ：十蚊禁唔要啲 佢見個好似好急既樣 重要慢慢拎錢出黎佢慢慢抽張一百蚊 之際 我已經放低十蚊 揮之則去 個收銀同老廢都。。。

你買咩